如果品客當選 我用榴槤桶屎眼

諗下好啦